中共空軍高層說漏嘴 與泰國聯合軍演0:4慘敗

中國與泰國4度空軍聯合演習，結果竟然是0:4慘敗？！中國空軍大校李中華在西北工業大學一場內部報告會上，意外說漏嘴，披露中泰國空軍聯合演習的「內情」，狠打中國軍方的臉。

「新唐人電視台」轉載新浪網的報導，中國空軍大校李中華在該內部報告中，以2015年中泰「鷹擊-2015」聯合演習為例進行分析，表示50公里以上距離，中國戰機的攻擊成功率為0、泰國戰機成功率為24%；而 30公里到50公里距離，泰國戰機攻擊成功率高達64%，中國戰機僅14%。

許多香港、中國媒體紛紛轉載，「阿波羅網」評論員王篤然指出，2015年中泰「鷹擊-2015」聯合演習是雙方一次較為全面的演練，中國出動2架殲-11戰機、2架蘇-27SK戰機、2架蘇-27UBK戰機等第3代戰鬥機；泰國空軍則沒有如中國預期出動美國F16戰機，而是出動3代半戰機──從瑞典進口的鷹獅戰鬥機。

英國《空軍月刊》曾在2016年分析該演習，結果是「中國空軍以0比4慘敗」。其中1名泰國飛行員透露，中國飛行員在制定空對空武器發射方案時，還手動計算，嚴重缺乏精確性。

新浪網8月曾發表《殲10對抗泰國鷹獅戰機 中距空戰近戰格鬥都壓制對手》文章，為「鷹擊」系列演習說話，但文中多次透露中國空軍的「敗績」，包括新浪小編認為對中國空軍參演部隊來講，「地面比空中更重要、戰術比參數更重要」，還有「事實上從前三屆“鷹擊”軍演看，我軍（中國空軍）真正落於下風的也只有4年前的“鷹擊-2015”」等。

「全球火力」（Global Firepower）網站稍早前公布2019年度全球軍力排行，中國解放軍實力被排在美國與俄羅斯之後，名列第3，而泰國則排在第26。但在中國西北工大的報告上，李中華披露中國空軍的缺點，包括突擊機與掃蕩機的戰術配合沒有默契、飛行員對規避導彈的研究不深入，對不同距離導彈的規避效果判斷不準確等。

評論員王篤然表示，2017年和2018年的演習應該還是負多勝少，不然中國早就大吹特吹了，但相關報導少得可憐。中國希望學到泰國所使用的北約戰術，但即使到2019年的4度演練，都只能派出第3代戰機，何況是2015年！而且也未必敢派殲20與泰國演習，因為一旦輸了，就會徹底暴露對殲20的吹噓，暴露出中國目前真正的空戰水準。

你地咁mean做乜柒？

無自爆已經係大躍進啦屌你媽B

幾時出軍美國

泰國都咁 打美軍唔通重現蘇俄人海先打到

5毛狗：

你又知美狗打得贏泰仔？？？

現代戰爭無制空權 基本上可以投降

駁唔到

睇國足就知無團隊意識

你錯，中共係唔會打仗，所以唔需要有制空權
有人大釋法權已經穩贏

一D都唔意外
晚清2.0 + 土地污染道德信仰破滅DLC

戰機海？

我記得中共空軍好似得300幾架戰機

最新果代戰機j20好以得幾架

釋佢老味
遲d美國就打沉個支製人工島

又要問多次

WW1打左四年
WW2打左六年幾
如果終國被全世界圍攻係24小時內收皮
咁有無資格正名做WW3?

晚清咁

六一日戰爭

新唐人

架機仲起飛到降落到你仲想點

連Gripen都輸, 點打USAF?

有道理 識飛上天都已經要讚

J20好似要俄仔引擎？

好似係俄戰機拆機引擎 中共佢自己copy 唔到

泰仔世界第一

去秦國玩一定要去燒下槍

推介M870散彈槍 不過有d貴

泰國空軍則沒有如中國預期出動美國F16戰機，而是出動3代半戰機──從瑞典進口的鷹獅戰鬥機。

出F16仲得了？

好難講，佢都可以唔投降玩真攪炒射核彈

中共淨係識打自己友
外國打到埋黎都唔敢亮劍

中國飛行員在制定空對空武器發射方案時，還手動計算，嚴重缺乏精確性。

牛B死了

中共人民內心軍力世界第一就夠啦

烏克蘭有俄仔最新既試驗機
中共羅左番黎自己研究番最新出黎
但係唔成功部機20幾噸重美國幾噸
之後俄仔出聲中共要買佢最新戰機會好貴

其實早幾年中國同土耳其又玩過軍演
中國應該出J11/SU27
土耳其出二代機既F4

結果不明
但由「無大吹」來睇
應該無咩好吹
連二代機都食唔住.....

唔會
最多叫 The death of the red chicken

秦國仔都贏唔到點打美國

一般認為鷹獅先進過F16

只係載彈、航程不及

口交先贏一仗就OK
君子動口不動手

中國人心入邊第一就夠啦

點同台灣黎緊架f16 打

中國飛行員在制定空對空武器發射方案時，還手動計算，嚴重缺乏精確性。

係發射台到爆⋯

乖 返去摺被啦

拎住個計數機

笑死

咁係因為佢新啲姐
F-16一樣可以升級

打自己友洗撚咁勁咩
不過新唐人就睇定d 唔知真定假

f16-v。

唔好氹我好冇

遼寧號都未出動
可以令敵方命中率變0嫁

打嘴炮都夠 中國人又打飛機咁叻 洗撚要戰機咩

未出玻璃, 定d黎

起飛到已經還神啦

超英趕美

幾年前就睇過話d鋼唔得

唔知幾年有冇進步

新唐人信唔信得過

「地面比空中更重要、戰術比參數更重要」

點解打仗要爭制空權?

泰國空軍: 美軍戰機都唔洗出就打殘你

五毛

幾時死全家

引擎依d野邊有咁易copy呀

有咁易周圍都賣緊飛機引擎啦

何況支那連手機零件都搞唔掂

蝗國人民個個都識量子波動珠心算
攞算盤計準過你部超級電腦啦

24小時？

會唔會太睇得起共匪

大佬做軍演本來就係想俾個下馬威人
當年蘇聯做次軍演就震懾天下

點知而家終共反而變左示弱
如果我係秦仔個鼻仲唔立即高左
心郁郁想訂返d中秦平等條約?
周邊國家睇多兩睇
嘩 原來無牙老虎黎既

弱肉強食永遠都係世界千萬年不變既道理

J10有海量，似F16但載彈量冇得比

百國聯軍

試下比賽褶被 禾地實贏

戰機？怕你有牙咩

戰狼

屌你仲話對美軍即係對丙組球隊俾人炒4蛋之後同我講挑戰巴塞

Btw
鷹獅戰鬥機 即係 Gripen， 即係 鶳。

私了 共匪空軍

懷疑老解連黑警都唔夠打

支那係做唔到精緻工藝。copy 做出黎的野係無靈魂

機海戰術？F22 F35等緊你
人海戰術？準備好俾A-10同AC-130做戰靶未？

嘩 真野唔好講出黎

但係核彈重點係radiation 全球攬炒，唔係落地落地爆個下先叫有用

刺刀手榴彈先係解放軍主要武器

咁其實你死都唔投降一定頂到一日既

但係可能擋唔晒
中一隻都夠仆街

不過支那高官同摺皮軍將領個個仔女都係美帝到
佢敢唔敢射呢

洗撚打咩
一開波捉晒啲將軍喺外國嘅屋企人同資產
三分鐘就繳械俾八國聯軍入京啦

東風-17 唔知堅唔堅

其實泰國勁唔勁

當年越戰射撚到有死屍牆壁。 中國人死屍

Copy到 係鑄鐵問題
人地成舊野鑄出黎己經平行
中共鑄出黎要再加工先平行
戰機幾千度一熱就變形

真心呢
唔係好信 竟然廢過秦國

衛星監察住 你要射
美國已經射出去

中共用黎加工既機都係靠日本仔同德國既機
而且係淘汰左成代既先賣比佢

笑撚死

其實一句講述所有野
硬件係冇問題，問題在訓練，戰術同配合上出左問題
同中國足球一樣

中共用口黎打

紙老虎到仆街

終歸咪都係DNA問題囉！！

其實成日話核彈, 但個問題核彈頭要用導彈帶, 咁撚多反導系統, 核彈未入到境都爆左, 係咪真係射到入D 先進國家領空我好有保留 我就唔信支那可以破到D 反導咁巴閉呀

至於用機投更加唔使討論

行動post

咋們中国還有殲20

射南北極攬炒

緊係啦 ， 而家加入新時代習思想 ， 戰鬥力馬上超越美國哭

如果咁最多叫全球為和任務...
WW1同WW2只少係兩個陣營互片...一個國家比人圍摳好難叫WW...

都係嗰句 有國家肯出兵保護香港 我地出錢養兵又點話
正常香港人都唔想跟支那

戰狼垃撚圾
泰國無雙

怎麼慘敗給農業大國啊？
是可忍孰不可忍！
簡直大大傷害了14億+7佰萬龍人的感情
當年的飛行員有撤職懲處否？？

其實除左導彈飽和攻擊外中共有無咩係令人顧忌?

不制空點投核彈？

夠話玄學好叻啦唔算吓特朗普幾時死

幾多錢到

東南亞咪勁僅次新加坡
但上國際層面當然廢

中國人：只係為咗保住泰省嘅面子而讓賽

你一射出嚟韓國個薩德已經擋左，根本去唔到美國本土
就算比你去到，美國咁大幾百個城市你炸得晒？

同清朝一樣嘅

支那用嘅嘢全部都係數據睇落幾好（當然數據都一定假），用落啲軟件全部廢，火力強但射唔準，速度快但控制唔到又成日燒引擎
仲話同f22鬥
Fc都鬥唔過呀

人海，印鈔術！！！！！

屌 無論loop幾多次都笑撚到仆街

其實點計中唔中
又唔係用實彈

屌你媽B係咩用法

到底係泰國勁定贏國留手

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有模擬
類似 dcs world 個 tac view 咁

明顯曲喎ching

厲害了，我的國

j20上唔到航空母艦

平時摺開被
識楂飛機冇墜機仲安全返到嚟已經好叻架啦

up

支製人工島唔駛打，自己會沉

我冇記錯冷戰個陣蘇聯有人想咁做，後黎有人反對先唔成事。

而家中國係皇帝話事，佢想點就點，三句尾油就開你波啦

美國D防禦系統可以收收皮先,企係度中國戰機都打唔中

真係大機會攔截到核彈世界一早大亂

西方八一

機海....是美空軍贏

支那只有人海

核彈條友真係
係實驗室整到同拎到去實戰2件事

要射去美帝本土2個方法
1. 長程導彈， 唔講中國長程導彈射唔射得出

但南韓已經擺左埋薩德反導彈系統

2.核潛艇去美帝近岸，前題係成支美帝太平洋艦隊睇唔到你

其實中共軍隊戰力一直成疑

五毛都有講得好既時候

有年中国核潛入左US艦隊undetected

中共軍隊共30年打勝過嘅仗都係殺自己啲平民on99

10飛散彈 2500-3000 秦國紙到 比你reload
一粒粒鹿彈入落去

打泰國都輸

當年台海危機夠想開戰，美國打完波斯灣咪又係即刻9縮

痴撚線

又屈毛

弱智

有機會保留實力
唔好100% 信晒

<非5毛>

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

連泰國都贏唔到點贏美國

記得一兩年前YouTube 有條片講如果美國傾國之力打中國好似10分鐘就可以亡國投降

泰國都輸

勵害了秦國都打輸

傳說中俄羅斯航空每次降落都會拍手
蝗國空軍應該每次成功降落都會大肆慶祝由鬼門關返黎

唔po啦
有興趣嘅：
TL/DR:俄/中系自古以來嘅問題
機師淨係識收order，協調差
電子嘢廢(e.g. SA, BVR)
加埋訓練唔夠真

人海戰術 嚟幾多射幾多呀

鳴呀

我唔信
要打過先知
終國有無興趣出手?

al31?

係芭提雅玩.44 Magnum
之前玩過9mm
開第一槍Magnum嚇撚死我

其中1名泰國飛行員透露，中國飛行員在制定空對空武器發射方案時，還手動計算，嚴重缺乏精確性。

可能中共驚軍人聯合叛變所以刻意將佢地變成好個體嘅軍人 每個軍人精神上都好隔離 所以冇默契

原來中國空戰會輸原來泰國出術「私了」咗中國
可惡嘅泰國咁卑鄙唔出F16戰機反而召喚香港嘅「神獸」攻擊，人同神獸點打？公平咩？勝之不武，中方為此發放消息強烈譴責泰國於聯合軍演的惡行及表示不滿

依加科技咁撚癲
人數係補唔到呢個差距
支那想贏都幾撚難

示弱

摺被贏20比0都得啦

某程度上要多謝美國
唔係一早亞洲八國聯軍KO蝗國啦

係大範圍武器開地圖炮一招滅團都似

人海出黎俾飛機打

屌你

泰國威武

伊拉克有版你睇

計埋舊機有1500-2400左右 殲20都好似有15架以上
不過美軍有3千幾架

美國一早知唔使半日就可以打殘支那
係驚即時支爆引致全球經濟衰退同個堆以億計嘅支那難民姐

投降派綠卡

泰仔都打唔贏
百國聯軍咪一秒鐘滅埋支那

blitzkrieg

秦始皇都打唔贏

自己拎黎用未環保啲

唔怪之得之前咁反對f-16v賣比台灣啦，真係抽死佢

完全唔明點樣'手動計算'?

漏左B2同ah64 longbow

戰鬥機既話美國好似無咁多
計埋navy marine先around 3000

有冇微博comment睇下
想睇下小粉紅有咩講

泰拳都好打過詠春啦

Griffin e/f都唔雞架

我諗起早排有架支那潛艇比人圍到要迫升上水
你單野講隻支那潛艇最後係上左水

演習咋，邊有用實彈
“用實彈，你死咗啦”

摺被 40:0大炒泰國

你指泰國保留實力

重停留喺可視範圍
美國打你支那唔需要見到你啦啵

中國戰機的攻擊成功率為0

好想睇支共同美帝對決

睇過佢哋嘅“飛機片” 話支那做飛機引擎扇葉代工，改良過 成世界第一輕

Su35都唔出
泰國好似用緊f16c d型
未上V wo

嘴炮

每塊葉磨多兩下輕人幾gram?

呢D細位最重要係塊塊一樣重, 大家可以試下痴粒野上風扇扇葉度然後睇下會發生咩事, 同d ball bearing一樣, 你話做出黎個樣一樣試下係得既, 但續航力先係勝負關鍵

師兄識嘢

打仗輸左只需要人大釋法解釋 輸=贏 就可以反敗為勝

F-16C/D Block 70/72 就係 F16-v。技術上可以直接升級

戰機內：

F-16v，仲勁過F-16

用量子心算

無上限人海先贏到
實會等到你無哂彈

又贏

嘴炮100%準確率

支那幫SAAB賣廣告

瑞典佬快D回佣俾秦國啦

鷹獅戰鬥機

佢架野應該新過初代F-16

機名都好香港！

其實整咁多核彈又唔用, 會唔會過期自己爆?

cls 呢個年代仲要手人計 屌你老母

俄佬副雷達可能俾D雞野支那

中國女排唔同
又或者咁講
所有中國男性團隊都係廢嘅就知

平時踢波十四億人後盾咪一樣輸比泰國，合理戰果

中國vs泰國，都0:4，廢到咁？
哦、可能中國既全架都係玻璃做！

佢9射一百幾十支你擋到都無用，核幅射係可以飄洋過海，到時可以玩真人版fallout

一定輸

彈道導彈係好難攔截。你截到都會係大氣層爆，射多十支八支歐亞都唔洗要。再射多啲就全球攪炒，核彈唔係話你攔截咗就乜事都無，係大氧層爆對全世界嘅危害仲恐怖過直接命中地面目標。

喪屍呀？

會唔會死得快過清朝？

對萬國宣戰書

我同你地講！中國掟石仔嘅技巧一定高過全世界所有強國！

飛到都勁啦
俾啲掌聲

有華大姐已經贏幾條街

其實你咁戇鳩
仲要做多幾廿年人
覺唔覺得辛苦?

我覺得連禁個下都未禁到已經比人做瓜左

強國飛機撚夠美帝多咩

辛苦你啦

做乜9姐你

以前台灣F5先好j

屌你爸B

其實核導彈唔會因為攔截射爆支導彈而核爆....
攔截令到核燃料起爆唔到點得, 佢跌番落地就只係一舊核燃料

玩到出人海戰術個時 空中都冇曬優勢啦
B2又要收返入庫 ah64反而有得玩下

一定係扮廢，一定係！

幫隻五毛奶屎忽
羞家嗎?

攔截機可以發射初段攔截火箭

中共唔打冇把握嘅仗 所以一直唔打 淨係口交

有計數機已經先進過1945年德國空軍 唔準笑！

平安返倒基地咪好囉，冇事先做倒世界冠軍加嘛

老老實實
可能連既台灣半殘幻象2000都唔夠打

支那打美國是用「口交」，不是用火藥戰！

手動計算！？
戰機嘅時速你同我講手動計算！？
唔好氹我開心喎！連泰國都打得勦佢，咁佢真係可以收皮，仲話覺得自己係阿三！

唔係呀麻。。。
泰國仲用緊JAS39 同 F16咋喎大佬

支那：你試下同我摺被丫！你一定輸得好慘！

話唔埋泰仔軍力先係真正的世界第一呢~

點會唔夠 強國咁鐘意打飛機 計人頭起馬幾億

想睇喺戰機上面摺被。

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

１２．１２ 愛 丁 堡 集 會

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

我覺得 射唔射都係輸既 啲膠層會考慮輸之後既待遇而唔射 反而爭住賣國

果時俄佬賣去中國的機都係改裝過
如果想拆個引擎好似會壞(即係佢都驚你炒佢)

講摺披真係世界第一架

咁WW應該唔係用時間來定義

乜你咁高期望最近中國輸咗比敘利亞，仲要擺烏龍

咪撚玩啦五寶

用步兵打 人哋農夫都好打過你啦

唔知㗎 但有已知事實

我都係咁諗
有冇巴打有啲方面智識？

環保緊要定命仔緊要

弱肉強食永遠都係世界千萬年不變既道理

支那式造句咁累贅

個撚個以為自己喺Rambo
咁就梗喺All Dead 啦

對唔住
中文拎D
會注意返

香港居然要比上面管 真係慘

但真係唔知佢block幾
好小聽賣野比泰國

個後座力係咪好撚正

你要求嘅佢比子彈比你reload 果下仲正拎起個彈自己load 彈

利申玩左9mm .38 .44 秦國版超細口徑m4 同m870

好以話當地法律唔比人有5.56 先有個迷你版子彈 不過支槍係正常大細 支野個手感仲衰過BB彈氣槍

用口水浸死人

中國真係打仗時 會唔會學返神風敢死隊戰術
一架飛機換你一架飛機， 一換一計數量中國 贏硬

無爆炸炸傷秦兵已經贏左啦

太后：北洋水師天下第一
天皇：黑船唔會係武士既對手

彈導導彈
前題係佢射得出先

沒事兒沒事兒冇人死

唔出奇 J-11係2010年同土耳其軍演都比老舊的F4屌打 更何況更先進的JAS-39

戰術比參數更重要

泰國仲係用緊F-16 A/B Block 15 。(89年開始同美帝買)（之後2000年新加坡送咗幾架俾泰國）
暫時亞洲只有台灣有 F-16 V Block 70（由現有 A/B版改成 V版) (應該得10架之內)。因為台灣係預先俾咗錢俾美帝嘅研發國，所以有優先權。

飛得到埋去先講

手動計算

喺自己頭上爆同自殺有咩分別
同埋中國得200幾粒應該唔足夠全球攬炒

推

超強耐高溫航空鈦合金唔係咁容易整到出黎
份食譜係人地摸索左幾十年嘅高度機密
中国點會抄到

整引擎要嘅超精密加工技術有部引擎中国都抄唔到啦

人工計算？心算呀？

但係計世界各國參與度嚟講WW1都唔算好worldwide

大清國海軍回來了

但係除美洲以外所有大陸都有打
而且當時無記錯好似唔多國家 所以以各國參與度應該都幾高

如果真係短時間內收皮
呢一場都唔算一場戰爭

州際彈道導彈末段係一般十幾馬赫
薩德只係7-8馬赫
世界上所有防空制導系統均難以反制
聽講早前美軍試過實驗導彈攔截成功率只有20%
(仲好似唔係用州際導彈嘅速度,悲觀黎講係接近0%)

(上升段有較高機會 但實際仍非常困難 人地加速得咁快 你就算加速度一樣嘅話 點追姐)

就當單發核彈都只有20%攔截率
多發尤其中國有幾千發 點都有能力保證美國毀滅

所以trump 先一定要同北韓和談
因為已經知現時北韓有能力保證摧毀夏威夷同太平洋美軍基地 同發展落去就可以保證摧毀美國

睇到呢句就知你唔熟戰略
自己睇下相互保證毀滅戰略 M.A.D.機制先出聲啦
問下自己點解蘇聯唔十萬坦克鋼鐵洪流吞併歐洲
就係因為攔唔到核彈

一邊暴露自己讀書少一邊仲串鳩人

制空係重要...但現今上左岸就50/50喇...
不過我相信無論邊方面蝗軍都冇戰鬥力...基本上佢地只能夠打平民

中國明面上有六千幾發核彈
暗啞底更多
世界公認有能力保證摧毁俄羅斯及美國
咪係度呃人

地面比空中更重要、戰術比參數更重要
垃圾國家果然垃圾先上到位

六百 打錯

操你媽b
港蝗混合版

ww2冇制空俾人瘋狂落cas即刻收皮
蘇聯都係話航空母艦無用論都唔會話空軍冇用
而加強國再勁啲空軍無論論都出到

無墜機當贏左架啦
厲害了他的國

Push

戰機墳場有4千幾架可以用返

成個歐洲都參與喎...
中國日本沙俄都有㗎~
美帝後期都加入埋~
重唔WORLDWIDE?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

4年都叫短?

i mean ww3

咁垃圾點攻台

大家鬥射核彈
我相信會喺幾分鐘內完結
人類都會喺幾分鐘內完結
真攬炒

史稱泰滅六國之戰

實力唔係淨係睇軍備 要睇人嘅

想炸白宮，點知炸左國會山莊

300粒都唔夠喎
而且根本冇咁多洲際導彈

300 粒係1970年代嘅中國報數字
中國話不可能公開數量&核彈數冇增加
你會信中国?

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔係70年代啦
你估核彈好平？啲彈放喺度唔用會壞，整過新嘅又好貴
中國一味靠嚇嘅，可能已經連300粒都無
其次就係攔截導彈問題，你有幾多粒洲際導彈可以過到美國神盾

神盾系統攔截現代ICBM概率係接近零
唔好係度打飛機
認清楚共產黨有世界第三軍事核打擊能力

濃縮鈾同濃縮鈈對比一般軍費黎講好平
係時間問題
低能仔先會信中国官方話40-50年間核彈數量冇增加過
你想呃自己咪繼續囉 唔阻你

宜家中國人開始有錢 邊肯同你搵命搏
唔倒戈已經好好

泰仔一百年前
一戰就去西線打德軍
之後二戰，韓戰，越戰，波斯灣戰爭都有出兵
你估泰仔流？

啱左一半
Icbm由大氣層跌返落嚟係攔唔到
但係由中國境內起飛嗰陣係可以攔，所以美國先要裝個薩德喺韓國
你以為美國真係好似你小支支咁廢

F5？？？？？？
唔係日本嫁咩
基於F16同有美帝幫手之下整出黎嫁ma？

台灣係F5E,以前好堅，未有F16,幻影2000，IDF，就係靠F5E將中共空軍壓制係大陸上空唔比出海，以前台灣絕對空優係唔比中共機出海，一出海就比F5E趕返入去，F5E試過去到廣州白雲機場壓制大陸機，而家F5E退左落二線，主要比新進飛行員作學習之用

sor 自膠

果架叫F2…

咁堅！？
search下D歷史先

你search下，好好J,仲有差唔多時期F104星式戰鬥機，再前期d就係F86軍刀，台灣用過好多美式戰機

薩德係末端防禦系統

再講ICBM 上升段確係有可能被薩德攔截
但美軍自己實驗過攔截率極低且沒有保證攔截率

而且中國只要走北極路線就可以完全避開薩德系統

識唔識睇地球儀

泰國:我地而家贏緊四比零

有冇link

當你有機都無咁多人識揸。
美國有飛機師牌的超多，仲要有個飛機墳場。
淨用飛機墳場 夠秒曬 中國空軍。

呀，佢地好似有budget 玩無人化。

手動計算柒撚到
兩座機載個珠心算尖子上去幫手計啦屌

中國發動機技術咁差 飛得動都已經好好
仲鬼會敢一換一
無人機就有可能

中國人根本無匠人精神
HEA做, 做到就得, 唔會精益求精, 鐘意搵捷徑同抄
所以先俾人鄙視

以前都係用機槍唔會用飛彈，用飛彈仲人手計個命中率仲低過用槍

得果幾架機 連引擎都無 看不起喔

其實泰仔點會知㗎支那賽後檢討吹水果時拎部計數機出嚟篤畀泰仔話當時計錯咗

近距居然有8成幾，點解差咁遠

計埋列強啲殖民地應該成個非洲都有打

中共真係要學日本皇軍神風隊？
中共法西斯終於要抬頭喇

你咁講同大支牙膏信果套
個皇帝係好, 係D官衰
一撚樣咁自欺欺人咋喎

支那咁要面乜都要威, 有邊次唔係自己柒到出煙先自欺欺人話自己讓賽

係都傾全國之力抄晒支共親屬響美國既資產先喇

北極路線問過俄佬未？

唔係掛
泰國都贏

點解中國會同泰國軍演佢以為泰國好弱
贏硬所以先同佢一齊玩

美國有心既話唔洗一年可以毀滅成個地球喇

俄佬而家只有莫斯科周圍有反導系統
北極反導講左十世都唔夠錢起

咪派膠

F-35生產左455架，F-22生產左近200架，未計F-15、F-16、F/A-18海量
小支那五代機有幾多架？

用無人機都唔會有可能。
你睇返中國無人機的size 同用 F14,F15,F16 比跟本無得比。
機體大即可帶更多飛彈，應該變左做飛機-飛彈一比一

係呀，冇反導就唔知比人射導彈入侵領空

1. 神盾新反導彈SM-3IIA的確理論上攔到ICBM
2. 世界第三軍事核打擊能力係法國，唔係你小支那，你小支那核彈數量連法國都不如

打泰國輸唔等於打美國會輸
加油
美國鬼子咁串
樣樣串到行
就打到佢地仆街

即刻人大釋法指美軍戰機係地面載具，中國空軍世界第一

ching 坐咗幾耐
法國而家連三位一體核打擊能力都冇(以前有而家冇錢cut咗)
仲同我講第三

多謝提供笑話

PS:神盾SM-3 IIA仲係試驗場 只試驗攔截中,近程導彈 ICBM係另一個次元十幾馬赫 神盾最高8馬赫 自己估下理論攔截率會有幾高
仲有美軍新武器係試驗階段有幾大吹幾大係世界軍事常識 讀下書啦

第3 一定係英國

就算知有咩用 乜都做唔到就冇分別
就算係中國境內發射導彈美國1分鐘內都知啦
得個知字有閪用咩

英國只有海基
條友真係唔識㗎喎

美帝攞部Samsung篤幾下就可以call air support

應該一半R-73+HMD
另一半機動性，訓練掛

回覆：藍色生死魂
你自己無知仲問人地坐左幾耐
你講得出神盾最高8馬赫就睇得出你連最基本既野都唔識，而且連wiki都唔睇
wiki寫SM-3 IIA燃盡速度超過13馬赫你又扮見唔到
仲有，法國雖然冇三位一體核打擊能力，但核彈數量有300枚，你臭西支那只得260枚，連數量都唔夠人多
而且法國核武生存能力強過你臭西垃圾支那國好多，三位一體核打擊能力當中，潛艇生存能力最強
係支那JL-2射程唔夠先要部署咁多陸基導彈，陸基導彈好容易被人第一波攻擊全滅
法國M-51 SLBM射程超過1萬公里、可帶多彈頭，你支那根本冇一款潛射導彈可以比得上

入侵領空代表乜你知唔知呀？

260係1970年代中國主動上報嘅數字
原來ching坐咗都差唔多50年

太空領域不能成為任何國家領空
讀下國際法先
英文識唔識睇

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

乜撚野你支那
收皮啦死五毛
我係咪可以咁話你呀
亂扣帽子同共產黨有咩分別

燃盡速度唔等於攔截時速度
講燃盡速度ICBM 都可以超過第一宇宙速度啦
on9仔 講有效速度啊

問題唔單止係機械
連鍊金都唔掂
啲金屬零件承受唔住
俾佢有iron man個藍圖跟住整
佢都冇咁嘅材料整